...

喊喊我屌我唔開心

斬咗佢 好犯賤 屌我下次唔敢

ᵕᴥᵕ

臨完都咁痴咩線

double打擊

連狗真係垃圾嚟

唔緊要啦 30日姐

我click咗兩下

等睇個名過唔到兩日

30日

屌 啱啱搵番邊個post笑我笑得咁開心
ᶘᵕᴥᵕᶅ

即刻現眼報

媽呀笑撚到我ᶘᵕᴥᵕᶅ

你連改個名都有困難。。

又改on9名

西柚牙ʕ •ᴥ•ʔ

ᶘᵔᴥᵔᶅ

ᶘ ͡°ᴥ͡°ᶅ

上4了( ´༎ຶㅂ༎ຶ`)

仲有你墊底

成日都臨瞓先覺得餓ᶘᵕᴥᵕᶅ

非也

邊個夠佢慘

旺財！！旺財！！！！

小強！！！

屌想改名

好囉喎
俾幾分薄面得唔得

山水有相逢啊！

改梁榮忠？

講好咗唔講

襯佢呀個名！！

我好尊重ac女優

嘩屌
黃子華都唔夠你嚟啦

梁榮忠(慘est)

真毒(梁榮忠)

咁又唔好咁講

邊個夠(我慘)

屌你老母我換撚好晒先瞓著唔撚咁大整鬼下嘛屌屌屌你老屌

屌那星點打都唔醒就咪實牙實齒唔瞓啦

浪費我時間 仆你條街

抵啦

我見到lokman

larmlarmu

你係邊個🥺我好lost

我係yanny

我見到lokman啊！！！

邊撚個lokman

你曉唔曉谷哥

Viutv條友-.-？

係好興奮

有無同佢撻朵呀

我叫停唔切 太突然喇！！！！

花癡

已經無咁愛佢再癲啲都仲得

我懷疑你而家弱弱地智
都係因為長時間夜晚唔瞓

我再世愛因斯坦

所以我決定 我瞓

你點瞓都弱智

晚安先

鍾嘉欣死咗 好開心

瞓到一半醒咗個天係咪唔like我

not strong enough

醒咗就瞓唔返我屌

勁撚樣衰
未見過男人老狗個頭咁細

worth

屌你食咗屎嚟？

dayday eat

睇得出

西柚

你神憎鬼厭